原來泛民左膠係參選咗呀？

原來泛民左膠係參選咗呀？